「求指教」想做文宣組應具備咩？

唔識畫畫，但都想出一分力
如果想做文宣組
應該down咩app黎用？
（手機or電腦都得）
感激

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

Twitter is your best friend

已有
如果想自己整圖呢？
相加下文字咁

Canva

【教學】自己文宣自己整，自己香港自己救：唔駛Ps/Ai，免費整圖app Canva

感激！